沒有分化的本錢

請保持理性，拒絕篤灰及割蓆。你有你唱k,我有我勇武，互補不足矣。